動畫入面果d冒險者係現實點生存?

首先當你唔居無定所冇買屋,咁父母果間唔駛交屋租?
當你自己買啦,
父母6,70歲,你自己十幾廿歲走左去唔駛照顧父母?
平時唔返工邊有錢?唔返工哪來錢食飯?
當埋你唔住旅館慳錢,去到邊訓到邊,咁?比會訓著比人偷野?
係d森林9行訓覺唔怕獅子老虎食?
當你勁到一打一贏到?遇到成群圍你一個點打?
平時日日周圍去有咩目的?冇地圖架?
任你點行咪又係同一個國家入面,靠行路去得幾遠?
坐埋船比你出國好冇,又返去最初個問題,冇錢邊個載你

即係呢其實呢冒險者呢d職業係咪係動畫先會存在

一班扮強盗

村民商人要請冒險者保護

另一班扮護衛/討伐

無限loop

多數有公會派任叫冒險者討伐啲怪架嘛咪好似傭兵咁賺錢，再唔係咪落地城搵寶物，點會無錢

屌而拍動畫你睇咪就係打緊工儲錢囉
你估佢地好想做戲你睇咩

點解要養父母

咁唔係個個冒險者都孤兒，無父無母架
如果屋企窮少少，佢地點生活

外國人全部都孤兒
利申：唔交家用

你要諗買屋係因為現代 香港 人口密度高
打人仲易過打怪
簡直係RO 外掛黃金時代 D怪一出生2秒就變光 跌素材既感覺

通常有冒險者設定都係中世紀文化 科技水平唔高 有魔法普及率都唔會高得過現代
如果係一個有怪物橫行既世界 死亡率咁高 你覺得考慮間屋 定係考慮生存會難D
除非下下都要住作品入面既皇都 或大城市核心區啦

殺狗拎賞金

你呢個算唔算反證冇冒險者呢樣野

唔係，漫畫都會存在

1.住屋：通常人口密度唔高，例如小村唔會要咩地價，主要成本可能係間屋既材料同建築時間

2. 養父母：通常靠農業，自給自足，同其他人交換下野已經生活到，但通常好少見老人家，斷估因為科技落後醫療唔好，就算有治療魔法都醫唔到cancer之類，或者老人家比魔物襲擊死亡率好高。從商既已經算有錢唔使仔去養。所以9估供養父母壓力唔大。

3. 收入：冒險者就係佢份工，接order做野賺錢，因為風險唔少，所以正常係比農業更高收入

4. 對怪物策略：揾適合自己能力既工作生存係首要。好多時d主角有逆天技能所以睇落好易打，但實際每分每秒都係玩命。呢到推介睇“灰與幻想的格林姆迦爾“，比較現實風格既故事。

睇咩時代, 你個地方有武器管制+有冇魔法or武技等ff野,
任你冒險者點高lv咪又係底層凡人1個點夠槍彈武器+法律鬥

黎現實但冇正當市民身份的話,所有生活相關都唔會有保障,返工都只能夠返黑工+俾人榨壓,咩衣食住行呢d普通人既層次,佢地都去唔到,亦冇資格去

除非現實有接頭人幫手,權勢者更佳,申請難民,臨時身份辦理,入孤兒院or頂替某d失蹤人口etc,識玩甚至可以拎埋救濟金綜援果d

灰與幻想遲加入個條女好正

錢個方面唔洗擔心,因為打死d 怪,
唔知點解會跌錢跌裝備

ching果個只限遊戲世界

睇咩質素啦 你係勁嘅 體術大師咪請你做軍隊教官囉
魔法勁嘅 玩個死靈 國家唔聽話就開打 你洗驚冇錢

現實都係得東方國家先養父母

你冇見動畫入面個個東方人咩

佢地係東方國家做冒險者？

冒險者：爛仔，淨係識跟公會order做人。眼中只有錢。

有冇唸過其實有家室嘅全部都做士兵/守城/海關

你咁講古代d人死撚哂啦
係現代人食慣住慣 先無哂求生技能